benz cut線撞翻mini

女

我睇cam都嚇撚死

條片剪到咁，唔sure 係咪篤油撚

似係benz轉線無shoulder check

喺後面cut過黎喎 已經唔係做唔做shoulder check 既問題

似係以為自己夠快攝到..點知手車跟唔上自己既腦袋

架mini 篤油都唔應該咁炒入黎掛

好得人驚

部countryman好慘

點睇都benz佬錯啦

Benz女司機

Cut到條片咁樣

個cam痴得幾穩陣

係咩 睇到條友戴漁夫帽

有咩前傳都應該benz輸晒下話

揸得benz都係on柒鳩

C coupe盲位大
無擰頭望屎忽cut埋去聽聲都知隔離有部車掛.....

揸咗幾個月車就知成個香港都係依類人
有啲燈都唔打 一鳩隊埋嚟 你反應慢啲就撞咗埋去

後上CUT埋去喎...
盲點? 驗下眼好喎

揸車揸得耐，而家最主要係睇住其他人會唔會閘埋嚟

佢前方正正就係盲點
因為佢真係盲嘅

女司機

Mini個女司機揸唔實堂呔
話晒都係歐洲車點會咁易俾人撞到上壆.?

咁撞邊個賠錢

垃撚圾香港人 尤其係啲的士狗

cut個下望唔到咪以為過左架mini
點知原來係個屎忽位

成撚日硬cut

你真心定假膠

想問人地cut線但自己篤油
人地尾撞到自己車頭
邊個賠

準備睇下個po有幾多人撐benz司機就知啦

WX車牌都係交返個牌出嚟啦
呢個位三線收兩線，benz嗰條最左線匯入，Mini行最右線
即係佢一口氣cut兩線，仲要無望清楚

真心

梗係你賠喇，你咁都問得出

盲咩點，依家擺明係速度距離判斷出錯，加上有可能司機係盲嘅

香港人揸車趕住去死
行人斑馬綫都要讓車行

撞到人地屎忽而唔係兩邊，就係當跟車太貼，後車賠

BENZ撚唔會錯, 錯都係架車設計問題

關佢咩事
Benz 冇位都cut

傳 benz 係女司機

Benz

一睇就知冇牌

痴撚線撞到打機咁

三線，佢最左cut最右，加上位置應該稍為前過Mini，如果齋望鏡可能真係睇唔到Mini結論都係完全唔撚識揸車

仇家硬cut

benz 撚不願坐box

有時行人過路處啱啱一批過完 又有另一批準備過 後面都猛禁砵鳩你

個個好似你咁諗就唔洗咁多交通意外

呂姓司機又嚟料

趕住去死嗰啲咪由鳩佢砵，自己無做錯理撚得佢

撞屎忽一定後車賠

人地已經成架車入晒你條線 (所以先會撞屎忽), 你就要減速就返佢
衰起黎, 條友cut 完線再急停, 你都吹佢唔漲

mini 女算係咁， 無尖叫喪嗌

點止shoulder check咁簡單啊師兄
呢啲硬cut撚要打靶啦屌

幾時都係趕住去死 望下啲廢老

可能揸慣telsa 一俾油就cut線

好心唔識攝車就唔好學人攝啦，前面咁撚多空位都可以攝炒隔離架車

眼尾望一望窗都應該見到有架車啦
真係痴撚線

人地篤你都可以篤，唔夠快都可以收油，總之炒落人地度就係錯

屌你，有幾好笑

向後睇唔到但都一定知有架車係度，因為佢係後上

關咩女司機事
女司機要柒既有大把片啦
呢個擺揀明係benz戇鳩喎

如果我係自己條線踩油有咩問題？

咁既情況下,多數撞到前車車身就係前車預唔計位就cut 線 應該前車輸哂

*又幾好笑

出事位置

朋友，佢點樣cut都好，佢都係擺明後上

唔想跟大車咁貼啩

但咁驚就唔應該cut

打灣岸咩,咁樣撞埋去

佢應該講緊 "齋望鏡" , 連前面都冇望

左面硬CUT，自然反應向右避，一向右上壆就反

明知唔係好夠位都要夾硬攝，諗住人地後車唔想奶野一定會讓佢

如果佢cut完一條再望右應該就冇事

前車3個6入晒線你撞咪你賠囉
前車淨係一邊車頭入左線撞咪佢賠

其實真係有大把位，佢再篤大啖D，睇通晒再cut都得，夠晒時間空間

新牌冇耐

Benz係咪後上，睇片睇唔到，因為頭一秒見到佢cut埋嚟，個位已經前過架Mini，所以Mini撞佢中間位置
不過無論佢係後上cut埋嚟定稍前cut埋嚟，都一定係佢要睇清楚有無車
而佢成個動作好明顯係完全唔知有架Mini喺度，或者唔記得咗自己架車仲有個尾

欺善怕惡 香港人根性嚟

痴鳩線 揸撚到碰碰車咁

正線撚表示架車揸貼佢嗰面，一撞就等收錢

的士狗一定隊個頭入黎逼鳩你讓
你打燈就篤油

人地右邊就係個壆
架benz係左面撞埋黎
唔上壆仲可以點

更正，原來我睇嗰段無樓主share呢條咁完整，呢段係睇到後上，咁就更加痴撚線，個司機對眼望緊乜

有哂車cam上庭同個官講啦
mini條女大難不死但應該以後揸車都好大陰影

圖呢？

謎底已解開

基本上見到DC9 已經要挨住條線
等佢唔敢隊埋黎

俾著係我落車第一時間打撚柒benz條冚家剷

佢可能係講扭返左軚頂實佢？
嗰吓反應唔切都好正常

咪係囉, 後上平排cut咁滯, 仲擰乜鬼野頭

就係架車夠硬先上壆
唔夠硬應該係夾扁咗

Mini比Benz 撞喎

睇嚟你都係番支那講經濟算啦

揸GTR既話死撚左啦

部mini坦克車？ 佢仲要係快線 俾人撞一撞點扭都會上壆啦 除非架車夠重姐

揸Benz條臭閪掉撚左個車牌 再掉埋自己落樓啦
搞撚到返工時間塞車

揸正堂呔都未至於會上壆反車啦
Mini鋼水有冇咁差...

入呢啲post睇某啲連登交通意外調查員講嘢真係獲益良多

爬頭正常係要右爬左
你左cut右
一定唔可以預咁少距離比對方反應

右cut左 理論上一定會快過左車 （右邊快線）
咁就唔會撞
左車篤油另計啦

同埋硬cut 急停 一定係前車錯（危險駕駛）

呢位巴打個屎忽生係條腰到？

鋼水ok，不過車身輕
但係Benz一嘢扭埋嚟個勢，應該點都頂唔住嗰吓衝力

Benz撞郁架mini喎
唔係歧視女司機
但mini個司機到撞嗰下都唔知發生咩事
都幾肯定冇望鏡留意路面情況

但無論點都好, Benz女老危就入梗㗎啦

所以自己揸得幾好都無用
人地一樣可以收你皮

佢盲點係360度
冇講錯

Mini 就 Fat Fat 啦

可以頸痛

有排醫

醫返十年先

benz冇sensor check 左右有冇車，force stop?

其實mini係唔應該向右轉軚，會更加危險不過講真
點估到無啦啦咁隊入黎，mini女車主係好慘

似係條女呀住條快線，Benz想打巴佢，但計錯數

唔係想標籤某一類司機
但係W牌同X牌多馬路炸彈係事實

無人命傷亡，告老不定老危？

睇返前車 mini都唔係好慢姐

反而係覺得架benz又想轉但係自己又唔係快

Force stop就後面隊埋黎

咁危急關頭 自然反應就係會扭軚
唔可以怪mini司機

唔夠快又要cut 已經係死罪啦，佢右邊車門撞人車頭，爭成個車位都夠膽死cut

地板油多啲再cut洗死

第一身視角好恐怖

BENZ狗

架mini由頭到尾都冇扭過軚
由撞之前到之後, 司機完全冇做過任何修正動作

唔係馬後炮
我想講嘅係mini司機係有修正機會
避免到反車四輪朝天

無論如何, Benz司機都係要負全責

Benz柒到爆 慢慢賠啦

99.9% 老危

其實W同X代表部車新出牌，唔代表司機係新手

因為WX比較多囉

傻鳩，夾硬扭只會成架打橫撞埋過隔籬

不過見到舊車新牌好大機會係雪藏牌新買返黎操車 最驚係呢種

係囉，我都唔明點解咁多揸開車嘅都覺得新車牌=新手。

啱，不過新牌相對多新手都合理

叫得好仁

如果格硬一野cut入黎
即刻撞左
就算入晒都係前車賠

篤油又點 篤油就撞鳩我？

請問正確修正動作同時機係點？

篤油就可以撞鳩人

俾人夾根本冇得修

啲叫醒
第一身視覺第一次睇

篤油就代表你可以咁樣隊埋去？

邊度寫？

我睇文見唔到講Benz司機係男定女

頭盔：個人直覺咁揸車法多數係男人

前傳撚同督油撚收皮啦

咁撚樣揸手車又屎錯撚晒都有得賴

撐Benz果啲人真係好恐怖
女司機同前車保持適當距離
(快線黎講可能仲多得濟)
你慢線有架車，同快線架車之間得咁少位都要攝埋黎

老實講，快線喎，我急停都唔知會唔會撞後車，可能後車跟得貼

根本唔應該Cut，好好地跟住慢線架大車囉，正垃圾

你估揸緊F1?

香港揸車垃圾過大陸
大陸逐個燈位都cam注，香港班友就慣衝尾燈

轉線九成又唔打燈，個個都當揾食車態度咁渣

可以換架新Mini

cut完都係快一個車位
已經又耐又貴真係on99

Mini 仔篤油又點，一樣要賠!

我係上面咪講咗 睇下個po有幾多人撐架Benz 就知點解香港咁多依類(車手)

講經咩

題外話，如果冇條片，呢度我估9成第一下就衝出嚟屌柒mini女司機，再作故仔好似現場睇到咁

罷明係BENZ撚預唔夠位CUT線啦
手車未到家

真！得香港咁on9班馬線係行人要讓車行先
啲撚樣去遲一陣好似攞佢命咁撚樣

咁都要逆向思維真係c9s
理得架Mini快線撚督油撚（根本都未必係），俾盡都係無品
Benz撚咁樣揸車係會害死人

試下搵架狗車硬cut佢一野, 睇下你入哂線佢捉唔捉你
唔係入哂線就大哂

真係頸痛就慘..

冷氣軍師

出現了

由撞到翻得兩秒
可以有咩反應?
車距都要三秒距離做反應啦

但真係炸彈

又唔係香港人？

新腥港人？

鋼水差就畀人夾扁咗啦
用下你個死人腦

太多人

香港人自以為好高等架

根本攞人命

咁有反應唔駛撞啦

即係未入曬就可以 篤油?

香港好多呢啲撚樣，快嗰少少趕住去死

Mini 出名鋼水唔差

正常如果非快線 正常速度 就算篤都篤係speed limit 下
實係cut線唔岩

MINI 都幾硬淨

移民啦
香港比高等香港人玩死

點解日撚日啲炒車cases明明係男人 但都無人行出嚟逐個post回
男

香港揸車要避有錢人成日都亂cut線

算吧啦 根本同啲大陸閪一樣咁撚鳩屎

你個心夠堅定，架車唔會反

事實，特別收工時間好似想去投胎。

講事實又話你踩港L

自以為高等嘅香港人唔講得

真 儲夠錢好走 成個香港都痴撚線

連登仔最撚中意同人唱反調
架mb咁樣撞落去都可以話係mini錯
成班同大陸仔無分別

係元朗試過一次差啲撞 又係女人嚟

唔好去英國呀

到時又見返幾百萬個高等香港人

嚇撚死

睇樓上d comment 見到香港真係有好多公路賽車手

差啲以為你係上次果單係架車前面擋住都照開車嘅主角

俾條女啲叫聲嚇撚死

獅子山精神

唔開路點返工

好明顯高估左自己架車，以為俾油就拋離人地幾個車位啦

綠衫女係Benz後座乘客

脷申：閱讀理解非U

你聽佢9up啦
一架車cut線要預留足夠空間俾人
唔係入晒線就啱晒

即急停啦，無啦啦左邊插過嚟 燈又無打
係香港揸車唔抵玩未計警車呢 中港牌呢
又要晒時間搞架車

咪撚聽佢講, 條友都唔知有無牌
Suppose cut線個個係要唔防礙到人既情況先可以cut線
但人地cut線你下下篤油你係好鐘意撞車定點?

女司機嘛
連登仔眼中女司機一坐上去普車已經係罪

咁L危險推返正架車

唔怪得今朝塞到HI HI

所以平時自己cut線都會確定隔離線成架車入哂鏡先開始扭軚咁就最安全

照開死得喇！
（利申：已經無揸車好耐）

邊個cut入人條線？

你唔識人 整車仲要俾人劏

cls 點解mini司機未出嚟就推正部車？

撞到反車黎講呢條女算淡定啦

我其實係想了解返個情況啫
如果 未咳曬入嚟就可以篤油 係唔犯法仲要人哋賠錢 咁真係好驚驚

mini 篤架c63

你個名

點計都係benz 錯晒啦
仲有傻鳩幫佢口

篤油其實係有意咁防止人地cut入黎既行為黎
有d賤人明明隔老遠但一見有車想入就篤油標前咪仆街囉

而家香港人個撚個都有車cam,如果好似今次呢個case 咁都一定唔會係後車賠啦

你知唔知咩係鋼水

留名睇無車牌無車友話mini錯

唔慢但呀住條快線就會有人打巴你架啦，benz抵死啦

Mini可能見嗰個匯合位先cut去快線讓一讓匯入車啫

前車入咗三分一 啲仆街篤油其實 法律上係前車廠

如果無片既 後車篤油賠
而家個個有車cam
睇完片前車賠

上面好多人唔知有冇牌

邊個講mini錯既
都唔撚適合揸車
咁撚近都要cut線唔睇盲位

大家講嗰啲Benz撚多數都係呢種

破壞現場證據

救人要緊啦
咁樣出事法分分鐘著火

我都想講個cam一啲事都冇

兩邊有人仲要準備過啲小巴佬同的士佬都仲要俾盡油

好似倒轉喎
無片多數cut線賠
有片見到後面特登篤油炒埋去，先有機會後車賠

會唔會係推正部車去救人呀？
我當見到真係有嚴重漏油/有燶味懷疑會導致起火
都係爆窗救人 唔會係令到司機有二次受傷嘅風險(如果有傷)

消防處救護員會主席李偉孝表示，難以判定其他市民把車推正的做法是否恰當，「從來冇一個明文嘅指引點樣推（正）一架車」，但他看過片段後，認為應先將女事主由車中救出來後，才把車輛推正，因該名女司機的頸部和脊椎可能有受傷，「咁『凳』落去，都有機會令女士傷勢惡化。」

係咪以為鋼水好，可以反彈架車走

俾條女嘅尖叫聲嚇親

我成日同阿仔講，Mini 呢啲車仔行 highway好危險，一撞唔知飛叱去邊度。

啲人可能見mini司機清醒 又冇明顯表傷 就亂鳩咁嚟

而家d車已經設計到， 好少撞車後會漏油
咁樣推架車chok 一chok, 真係好癲
正常搵個人企上去再開車門拉個人上黎咪得
有時係好心做壞事

車尾出應該最安全，搵人企上去架會分分鐘翻到4輪朝天

香港三大馬路炸彈，雙B tslun

上面巴打講cut線入晒撞尾

無論點做，都唔應該推返正架車
本身無事都搞到有事
分分鐘對家可以賴d 人搞到個mini 車主受傷
而唔洗賠錢

Countryman邊度車仔呀

個車cam應該完全係佢出事個視角
好撚恐怖

係喎，明白，你啱

連登仔：一定係mini女司機錯 唔做快線撚就唔洗比人撞

咁雙田係咪連出街都冇資格

其實做快線撚冇乜野啦，睇cam條路都少車，benz條傻鳩cut又唔睇清楚

Benz 好似都係女司機？

又返唔到工, 影響工作
咁炒法痛番幾年起碼

Benz女司機： 算啦 賠返架比你

成日話人篤油嘅死全家
老馮比你過架？
你老母左穿右插
返去插你老母啦

我勸你有車揸都唔好揸
有牌都掉鳩左佢算

垃圾思想唔好累人累物

屌你老母都ON99嘅
就算係篤油都係cut線閪輸哂架啦
咁都可以講咁多版

根本女人就唔應該揸車，返屋企煮飯喇

女人揸車多數梅下梅下，唔會咁勇猛
利申 女人

啲男人先梅下梅下喎

cut 線閪自己心急想攝個位過架大貨車
燈又唔打，佢打一下燈個 system 都會dee dee 咁聲啦

有時後面架車跟得好貼點讓

啲炒車新聞十單有八單係男人
咁男人係咪應該轉踩單車算?

你識啲女仔係咪車手黎

點都係benz錯啦....

今次又唔關事, 今次個女司機已經幾冷靜下

係條cut 線仆街唔撚睇路

我係諗緊如果我係mini司機有冇方法可以避免反車
最基本係highway揸車一定會望鏡留意交通情況
會留意到Benz沖上嚟
撞咗之後揸實堂軚都未至於會咁樣衝上壆反車
但事實上mini女司機由頭到尾冇反應控制架車
淨係喺度尖叫

Benz司機一定唔啱 入梗老危

屌Benz撚
駕駛心態唔好
手車又渣

累人累物

女司機叻女
即刻放片出嚟

啲人仲喺度講兩個司機點啱點錯

你咪戇鳩, cut線多數都係逐條cutm 依家benz 一cut cut 兩線, 又唔柒打燈, 點預計

benz 點解可以cut 埋個駁到

有條女幫手推

係啦係啦 講到尾就係上帝視覺係到馬後炮
「如果係咁 我一定咁咁咁 點點點」「唔似得啲女人淨係識嗌 總之女人反應咁慢就唔好渣車啦」
真係收撚皮啦你

盲條撚咩
唔打燈 唔睇鏡 冇盲點都炒得啦

睇個thumbnail以為up片條友轉左90度嚟up

揸Mini 條女好似係藍屍黎的

條友十足十啲廢老地盤監工
係側邊講到天下無敵

mini

俾你搶咗呢句

無論用咩角度睇都係BENZ 衰啦下話, MINI 係男定女都一樣比人撞

原來係咁，我見有巴打講到自己係個司機就好好多咁，所以想請教吓⋯⋯ 點知

真，好撚驚左右突然唔打燈就更CUT

你可以化被動成主動，不過責任上就.......

有啲有打 不過就閃得一下囉

35秒

屌你老母真係笑撚死
你講就天下無敵 做咗成碌柒咁架啦

正想講 只係正常叫下
之前小巴嗰啲

篤油你咪唔好cut住囉。一定要讓你嫁

想睇下你有咩咁把炮教人做修正，修你老母咩比著你屎都賴埋。又唔撚方法淨係係度鳩up。

話人唔打燈果d一定係香港好少渣車。香港渣車不嬲唔會打燈，打親燈人地就會加速唔比你過唔打反而過到

咁on9唔拉番個人出黎先
咁樣櫈一櫈仲衰

一時情急

on9 仔

屌我仲以為個人出左黎

如果最後新聞報架Benz係男司機
上面個班針對姓別既廢老可以縮返落檯底含撚

癲撚左
上面話可以修正唔反車然後潛左水同埋benz司機都係癲既

佢話benz 女乘客喎
女司機係mini

中文U

比着呢到屌鳩mini錯嘅人 喊咗十世

香港就係多得依啲on9仔唔少
唔撚識cut線就咪撚揸咁快 cut鳩人啦
好彩mini抄上壆反側 無上壆過埋對面線
如果唔係 害撚死人

係鋼水差既就一撞摺埋啦
仲點轉半個圈

歐洲車真係辣殺
所以話Tesla技術領先全球唔係講笑
唔係Tesla太強 係其他真係太廢

上唔上壆反唔反車原來關鋼水事

物理大師

如果如果

你有冇車牌㗎？

歐洲車

個cam幾好 係邊買

係咪柴灣出黎
再前少少有枝快相
揸咁快托咩

仲行得企得真係不幸之中萬幸
Benz 司機入去坐返幾個禮拜反省下啦

D人去到先重dup

一次過 cut 兩條，白炸見到可以告你不小心駕駛。

驗埋腦

咁無打就係無打架啦

無事咪無事囉 出事咪無打燈錯囉

又係鳩叫女人

你都on9
個個咁好發現咩
人地正線

無錯我篤左你老母幾下呀

篤油咪篤油 你咪跟尾囉

慢車渣快線抵死啦

我換左新車都係X牌 好撚無辜

利由 冇炒過車

所以揸住架26我都讓下啲仆街

女司機失聲驚叫

喺外國考完車牌老豆老母問我返香港會唔會車佢地一齊去玩⋯⋯唔好玩啦我請你地搭Uber 算啦喺香港真係唔敢親手揸 幻想到有幾危險

之前有架又係撞人車尾隊到架Honda反轉
後面事主老婆講返當時死捉住佢老公驚佢老公磨薑
反車磨薑真係痛到命到無

有咩問題
有幾多人遇過cup4 叫都好正常姐

佢以為自己揸緊smart無尾呀

更正番 反左 未去到cup4

告撚到條Benz狗甩褲

家下行人過班馬綫要唔怕死咁行幾步啲車先會停俾你
Cls

佢係可以做得再好d
但真係唔算一味9叫喇，其實女司機嚟講佢算冷靜
一般防禦式駕駛，見到隔離咁樣拍埋嚟，你一係起油一係就收，俾佢過
保持均速佢又咁貼真係好危險，贏錢都冇用，會輸條命

benz 佬做乜撚野

副駕嚇到瀨屎

架countryman咁L重 都可以炒反 個司機都幾幾弱智先可以炒到咁

唔使shoulder啦係話，你後面比油上，自己預唔到位cut

真係亂撚咁黎

講咁多有撚用咩
呢家就係benz錯
憑麥撚野冇錯既要檢討
傻尻

你話知人翻到入太平洋姐，人地安份守己咁揸車仲要比你批佢唔夠好？唔出門咪冇事囉，出左門就預會比人姦架啦，比人姦可以點點點架麻，肯定做得唔好先比人姦到

話mini 有責任個班有無人性

戴住耳機聽啲聲好似打仗咁

C63s

人地左邊撞埋黎 梗係轉左軚同佢撞過
細路仔玩撞撞車咩

戇撚鳩
先唔講行得咁撚快反應時間有幾短

你老味閪一架c63加速緊既時候撞落mini 度上壆都好撚正常啦
你不如屌個女司機點解唔揸拖頭

睇下有幾多距離啦
硬cut一定無着數

個女司機啲喘氣聲

比想像中細聲

下下篤落去 好鍾意撞車？

女司機應該係做慣上司
落車果下都感受到佢嘅氣場

女強人
架車反埋再畀人搖返正都無事

想斷腳就企硬行第一步

呢個PO真係笑撚死

benz又on9
tesla又on9
honda又mk
到抵可以渣咩車

林寶，拉利，麥仔 還可以接受

有心情個陣最中意玩鳩佢地，印多幾下brake閃俾佢睇再好他條咁起步

師兄 我地都好似係 benz

做乜踢爆我
連登仔最鍾意屌benz撚
If you cant beat them
Join them

joined

唔代表 100% 係新手，但新手比例佔多咁解啫，而離譜到會俾人放條影片上網嘅都係新手嗰堆

再講，亦可能係生鏽牌，或者揸咗好多人另一牌子嘅車，啱啱換完新車，未熟架新車

揸開日本車換歐洲車都成日打燈變左水潑，或者而家有啲牌子個 P 波唔係最上，而係喺 R 同 D 之間，呢啲都係買完新車要適應，話知你幾十年牌都係

Ae110

兩個都係女

無理由睇唔到
可能以為mini會收油
好多痴線佬揸車搏你讓

條女仲係入面就推返正架車？
唔怕傷者有骨折/鄧到佢斷頸？

一條癲閪撞一條快線閪

一個女人= 路上炸彈
兩個女人 = 路上核彈

前面咁近已經有車都可以俾你屈快線閪